--- 

title: "Karl Schögel - Archipelago Europe" 
date: 2008-05-11 13:38:38 +02:00 

---

Karl Schögel har [skrivit en fantastisk essä](http://www.eurozine.com/articles/2007-10-12-schlogel-en.html) om de fragmenterade men ändå sammanlänkade platser som utgör och varje dag fortsätter att skapa Europa. 
